二揀一：準時收工 vs OT有錢

準時收工
OT有錢

Work life balance

ot無錢

OT無錢

幾多錢先，ot跟人工比例比錢就ok,得一百幾十就咪搞

平時會唔會ot?

平時有冇ot開？

準時

我啱啱份工就係因為頂唔順成班老屎忽日日呃ot先唔撈

公司寧願擺舊錢係度俾班撚屌任拎，都唔願將舊錢分俾勤力快手快腳準時完成工作既人

平時有需要都會OT
(小弟份工冇OT費)
份工本身都ok鐘意

現實：OT無錢

現實：成日ot，又冇ot錢

巴打出黎做野唔係好多年?
好多公司都係咁, 你咪番去坐, 做自己野lor
最緊要OT 出得足, 又有飯錢車錢claim 啫

點都好過我公司玩人事, 做得野既錯小小都屌到反艇
唔做得野既大錯都冇事, d 應份野就讚到天上有地下無
唔係人工過得去又唔使OT, 呢個時勢難搵工, 我都quit 左

提早收工

準時收工，
搵錢嘅方法有好多，
份工只係用黎維持借貸力，
唔洗出賣勞力OT。

我做好多年野啦
下面經歷一樣，不過我就照裸辭

加油巴打
唔係當年金融海嘯 grad 試過一排搵唔到工, 同埋老婆裸辭左, 我都想裸辭

睇情況 睇吓為咩事而OT
係啲嘢做唔晒 定係唔夠人手要你幫手
同埋時間係固定 定係無止境
最緊要都係睇OT錢有幾多

小朋友先要選擇

利申 工程9，早走，但ot錢照收

凍OT+3$

唔會

咁不如自己呃埋一份算

香港大部分人得無錢ot

準時收工有錢

ot幾多工先
平時hea, ot先做野